# itProject

Идея за проекта: 

	Онлайн обучителна платформа

Име:

	Teaching Others Programming (TOP)
	
Функционалности: 

	-Уроци
		-по С++ и Java (с план за добавяне на други програмни езици в последствие)
		-подробна програма на уроците
		-уроците са представени под форма на видеа с цел по-голяма ефективност на обучението и достъпност
		
	-Тестове/задачи (в процес на разработка)
		-въпроси свързани с материала предаден в уроците
		-разбъркване на въпросите на произволен принцип
		-оценяване след приключване на задачите
		
	-Профили
		-удобна форма за регистриране и влизане в профил
		-запазване на прогреса (изгледани видеа, завършени тестове, резултати)
		
	-Проекти
		-възможност за предаване на проекти направени по задание
		-възможност за оценяване на предадените проекти от портебители регистрирани като преподаватели
		
Използвани технологии:

	-HTML5, JavaScript, CSS, PHP, MySQL

Цел:

	Изграждане на платформата, която да предоставя различните методи (видеа, задачи, проекти и т.н.)
	за научаване на основните неща (синтаксис, алгоритми) в различните програмни езици.
	Целевата група на платформата са начинаещи в програмирането.
	
План:

	Проучване на подобни онлайн платформи и подбиране на подходящи технологии за създаване на платформата.
	Реализирането на фронт-енд частта на проекта става чрез HTML5 и CSS.
	Ще бъдат добавени възможности за ползване на профили чрез технологиите PHP и MySQL.
	В последствие ще бъдат добавяни повече видеа, уроци, задачи и проекти.
	
!бележка:
	Домейнът временно не работи поради проблем с хостинга (icn.bg),
	по точно адресът itprojectplatform.mythlab.org не е записан на DNS сървър,
	въпреки това сайтът може да се достъпи при търсене на IP адрес 91.215.216.34
	чрез хост itprojectplatform.mythlab.org. Най-лесният начин за изпълнение
	на това е добавяне на нов запис в системния файл 'hosts', намиращ се
	в директорията 'C:\Windows\System32\drivers\etc'. Новият запис трябва
	да изглежда така: '	91.215.216.34	itprojectplatform.mythlab.org'
	или така: '	91.215.216.10	itprojectplatform.com' .
	След запазване на системния файл сайтът ще бъде напълно достъпен
	на адес 'itprojectplatform.mythlab.org' или 'itprojectplatform.com/main'.
